96年嘅我 係垃圾

朋友

讀書叻嘅讀大學嘅就黎grad

MK嘅撈到風山水起

讀書唔叻嘅肯捱 做地盤 肯學野 努力向上

而自己 仲係一事無成 仲係無動力去做好每一件事 到底幾時先會開竅 永遠得個諗字 唔去做 屌醒我啦

你中學grad左有無讀落去？
如果無而又想讀就去啦
年齡係自己心態問題
唔好怕遲
你有野想做再唔做就真係遲啦

加油啦巴打

同你同年
情況同你一樣

有試過讀HD 讀讀下發現自己跟唔上 果斷退學出黎做野 做做下野又覺得唔學啲野硬係唔得咁 之後去咗讀學整餅嘅課程 而家讀咗一個幾月 發現自己唔係幾啱整餅 但如果又退學又覺得自己好浪費時間 每樣都半桶水咁

你點 details

同年
想問下你啲mk friend點樣撈到風山水起法

的起心肝做地盤把啦

不如諗清楚自己有咩興趣先讀
或者搵住啲類似嘅工作睇下啱唔啱自己先再去讀

我都好垃圾

捱唔到 行2層樓梯都想死
利173 75kg

已經洗濕咗第二次頭啦 再退學我自己都過唔到自己果關

呢個世界好多人返學等放學，從來唔溫書，然後考衰咗就覺得只係自己唔啱讀呢科。出黎做野樣樣試過都話唔啱自己，緊係啦，想hea啊嘛，邊有工會啱？而家想做政府工hea 都要經過艱辛嘅投考過程，世上無不勞而獲架，逼下自己捱落去啦

我明白 但逼唔到自己有呢個心態出黎

屌 咁仲有咩好講 地盤又唔諗住捱
讀書又quit 咁你係垃圾就自己攞嚟

屌都廢撚事

咁既話
其實你依加直接做野之後再讀返書仲好
你又報課程又退學
你好明顯唔知自己想要既係乜
我覺得30歲前仲有資格去迷惘去尋找
而且唔好同你同年既人比較
你人生你做主
你調整好自己心態先啦

書又讀唔掂 讀番asso都讀到冇曬心機
$1積蓄都冇
同條女拍拖搞到佢經濟都有壓力 仲爭d搞到要分手
所以而家要積極搵工 大個仔啦

同你一樣咩都唔想做日日打機，但考前會博命溫，岩岩好合格
岩岩好夠分上topup 岩岩好拎pass畢業
岩岩好入到間工程公司，撞正佢呢排交貨，日日ot
自己又計多幾個鐘，搵緊35k 1個月

所以話，條命整定，有試果好努力去做某啲野，但都係無咩起色，認真咁去玩股，點知輸左10萬。玩玩下咁去賭錢，點知又贏。有好多好認真去學既野學極都唔識，但有啲野唔點學都好快上手。

所以一切隨緣啦

有咩好屌，話唔定樓主hea下hea下第時都出色過你